其實以前TVB好多歌都好正

唔講咁多 咁多年都唔知係黃霑寫
直頭屌打
電視劇《洗冤錄》主題曲
作詞：黃霑
作曲：金培達
編曲：金培達
監製：金培達

得 一個人
單身一個我昂然獨行
身 心躍起
望向天際擁抱星月吻

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
前路是命運與緣份

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

得 一個人
單身一個我昂然獨行
身 心躍起
望向天際擁抱星月吻

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
前路是命運與緣份

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

是否 願意今生
陪我一陣 橫豎你也是得一個人

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
前路是命運與緣份

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

dllm 邊撚個負皮

浮生若水

識貨ching 唔好理D bot 自動負皮

做飯歌都好正

陪我一陣 橫豎你也是得一個人

神來之筆